其實就算警察光明正大一槍打死你班甲由 你地都吹唔漲

拉幾個保安過兩日就冇人記得架啦

實情係，網上既社交媒體幫大家吸收曬情緒
有事發生=＞網上宣洩（留幾句好撚嬲、要反抗etc.）=＞出黎鳩嗌下光復香港時代革命=＞翻屋企。完
根本由tg放題第一日開始直至新屋嶺強姦、831太子、開真槍、今日保安被捕，都係咁loop依個過程，香港人根本成日想用最低成本黎抗爭，永遠都唔會成事

香港人仲未有真。抗爭既心態，根本未準備好。。

甲由